[輿論戰]想收集今日藍絲暴徒o既圖

如題，想廣傳，都方便大家收集圖片再send 去各個群組擊退廢老暴徒論

source: 612 reminder